{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028155?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 비치콘도"
    },
    "text": "こんにちは、お客様へのお知らせです。 まず、入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 第二に、フロントデスクの業務時間は午前9時から午後11時50分までです。 政府の方針に従い、毎月専門消毒業者に依頼し、客室と施設を定期的に消毒および防疫しています。 客室は予約順に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 さらに、客室内では簡単な調理のみ可能であり、肉や魚などの匂いや煙の出る食べ物の調理は制限されています。 予約のお知らせとしては、オンシーズンや特定日、祝日全体には料金変動があり、金曜日、土曜日、祝日には駐車スペースが足りないことがありますので、外部の無料公共駐車場をご利用ください。 また、夜12時以降の騒音に注意するよう要請し、無料Wi-Fiが提供されますので利用できます。 客室は禁煙であり、退室時間を正確に守っていただき、客室の鍵の紛失や毀損時に50,000ウォンの賠償費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最後に、環境部の指針に従い、50客室以上の宿泊施設では使い捨て用品を無料で提供しておらず、必要な洗面用具はシャンプー、ボディソープ、石鹸が備えられています。 ペットは同伴での入室はできませんし、摘発されると強制退室及び払い戻しはできませんので、ご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの業務時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの業務時間は午前9時から午後11時50分までです。"
        },
        {
            "question": "客室は定期的に消毒されていますか？",
            "answer": "はい、政府の方針に従い、毎月専門消毒業者に依頼し、客室と施設を定期的に消毒および防疫しています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされていますか？",
            "answer": "客室は予約順に割り当てられます。ただし、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理のみ可能です。ただし、肉や魚などの匂いや煙の出る食べ物の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日全体には料金変動があります。金曜日、土曜日、祝日には駐車スペースが足りないことがありますので、外部の無料公共駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "深夜の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降の騒音に注意するよう要請しています。また、無料Wi-Fiが提供されますので利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を正確に守っていただき、客室の鍵の紛失や毀損時には50,000ウォンの賠償費用が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、環境部の指針に従い、50客室以上の宿泊施設では使い捨て用品を無料で提供していません。ただし、必要な洗面用具はシャンプー、ボディソープ、石鹸が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴での入室はできませんし、摘発されると強制退室及び払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 561
    }
}